跪求大家幫手推呢個twitter 比全世界知道班狗有幾仆街

推比全世界見到 一定要清算班狗 無一隻狗係無辜既

push

除咗要幫手推之外，記得要反擊呢啲垃圾，唔係推幾多都無用

幫推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

Done.全部retweet.

幫手屌埋條盲撚

Push!!

得

我無嘢講

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？